【真·亮劍】美國向土耳其增加鋼及鋁關稅一倍，土耳其里拉急跌12%

Trump increases pressure on Turkey amid currency crisis, authorizes doubling of metals tariffs

President Donald Trump tweeted Friday that he authorized a doubling of "tariffs on Steel and Aluminum with respect to Turkey."

Losses in the the Turkish lira deepened on Trump's tweet, falling as much as 20 percent versus the U.S. dollar in Friday trading.

上帝之劍·支那毀滅者·左膠殺手·建牆者·美利堅合眾國總統·唐納德特朗普

篇文寫跌20%喎
下一個到人仔

到時班國民人踩人換美金，人仔繼續跳崖下跌

仲有得跌

侵帝真係好撚有霸氣

[img][/img]

1 TRY =0.155950USD

1 USD =6.41231TRY

10 Aug 2017 00:00 UTC - 10 Aug 2018 17:50 UTC USD/TRY

close:6.42321

low:3.40463

high:6.63894

1 年期就黎跌左一半

K.o.

咁樣都仲走去擁抱極權
佢d人民係咪戇鳩

土耳其總統叫大家去賣美金入里拉，話上帝會企響佢呢邊

跌多一倍應該會癲

冥紙可以短時間閂埋門亂印吊命，係我就郁港豬$7.8等支那狗冇得再借平屍還美女魂嗱！！！

因為唔擁抱嘅下場係死

支共敢唔敢捉美國人

好想人仔立即跌一半

郁港豬做咩？
港豬7.8 同美元掛鉤。
你想點郁法？

郁就郁支拿啦。

CCTVB: 土耳其:我同中国俄羅斯親啲 未驚過

你唔係5毛狗就真白癡，你估港共keep$7.8係為你港豬架？？？

跌到舊里拉幣值